立法會議員何君堯於Facebook發訃告

殺無赦

落左地獄喇戇鳩仔

抵撚死

懷念爺爺咁款....

高官家人無一個係無辜既

點解要貼相

多行不義陷家剷
有請小鳳姐

何君堯幾時一齊去陪老母？

呢條撚樣撚係高官

母親節一家團聚

唔小心俾錯正評 有怪莫怪

死人相係社交網絡貼
識唔識得尊重死者架？

就算懷念一個長輩或親人
貼都貼佢生前嘅相啦

汝不久矣

熱烈慶祝

正評

喺生前相嚟
只不過張相向下望

自

好好笑 第一眼真係似遺容

痴撚線嫁？？？？
屌我以為只有弱智MK低能仔唔識尊重
依個咩料呀
立法會議員wo? 唔撚係呀
唉